達哥算唔算俾ViuTV個睇相佬講中...?

ViuTV點相 第9集 （Sorry 唔識整有聲）

個trap 係佢自己set俾自己

Sorry 我再整過Video，等陣

咁都講得中

lm

留名跟進

留名